香港黨委法官係怕制裁而唔係良心發現對異見者軟化

香港警魔隱瞞身份強姦,殺人
連出庭比假口供都自稱警察A,B,C
最近香港警魔更誇到要求行特別通道怕記者影到

但判決書係有寫班黨委法官姓名完全無位走

國安法下，法官判乜都會犯罪，邊有得做

其實美國check一個香港人同佢親戚既職業難唔難
驚制裁果陣有漏網之魚

公民黨死唔願意講黨委法官屈完人

仔女孫都有跨國大行OFFER

CHECK下最近升主任MAG仔班紅官仔女孫撈咩一定有料到

只係飯民驚隊死法律界行業利益唔做

美國情報部門點會做唔到

所以點解中學成日考寫文記錄果d
就係要寫好政府通用既書信格式，配合政府文書工作

如果學好一套政府文書同filing既技巧

你就唔使驚咁多，你可以落手解決你要驚既野